邊班仆街hold住麥麥送條線

屌你老母打左15次玩話都仲係非常繁忙，係咪真係有咁多人叫

㩒去英文就快啲有人聽

唔知d野食個英文名係咩

對唔住囉

叫佢讀 然後this this this

Subway咩

講套餐數字 No.1....
其實有得上網訂餐架

Fish bell chen

上網訂啦

落雨就梗係多架啦,鬼佬最撚興
近就自己落去買啦